尚德要人

將軍澳嘅同我過嚟

P牌狗

Push

想贏區選入嚟
。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

有大量狗車現時從將軍澳廣場迴旋處嚟緊，街坊市民小心！😮